人龍0我直接比10億買地咪大家HAPPY囉唔係咩?

為左個10億既地又打又殺
但10億真係求其都賺到出黎
點解一馬咁傻仔?

而0既錢可以放銀行等到極個年代又比返100億，大家HAPPY
又可能可以收買警察，監都唔洗坐

d錢兆兆聲
10億真係散紙黎

金錢島都買晒成個神室町咁濟

玩緊個陣都係諗緊呢樣野

100億我都有啦，點解之後要爭餐死

人中0尤其係
搵勒索哥屈錢兩野已經大把錢

P5